{"contributors_enabled":false,"statuses_count":2737,"profile_text_color":"333333","protected":false,"url":"http:\/\/aquitaine.france3.fr","default_profile_image":false,"profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","followers_count":1243,"name":"France3 Aquitaine","profile_background_tile":false,"created_at":"Tue Dec 08 08:17:20 +0000 2009","friends_count":548,"is_translator":false,"default_profile":false,"notifications":false,"utc_offset":3600,"follow_request_sent":false,"profile_link_color":"0084B4","lang":"fr","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","verified":false,"time_zone":"Paris","profile_image_url":"http:\/\/a3.twimg.com\/profile_images\/1421668143\/aquitaine3_normal.jpg","description":"France 3 Aquitaine, est une cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision publique fran\u00e7aise du groupe France T\u00e9l\u00e9visions","profile_use_background_image":true,"favourites_count":0,"show_all_inline_media":true,"listed_count":108,"geo_enabled":false,"profile_background_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_background_images\/96819464\/twitter.jpg","profile_background_color":"2460a9","screen_name":"FR3Aquitaine","id_str":"95379249","profile_background_image_url":"http:\/\/a2.twimg.com\/profile_background_images\/96819464\/twitter.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/1421668143\/aquitaine3_normal.jpg","location":"Aquitaine","id":95379249,"following":false}